[非gay] 我隔黎個同事成日打探我生日日期

是咁的，我啱啱入職冇幾耐，佢成日問我咩星座，生肖屬咩？
我已經覺得好奇怪，所以是旦up咗個日子俾佢以作示好
但點知！呢間都唔知係咩鬼公司，今日竟然送生日咭俾我！
仲係由另一個admin經人事部俾我，呢下我就仆街了，條友走埋黎大大聲鬧我正一衰人
食完飯之後，我係pantry 聽到班八婆大大聲話我搞喊個同事
我O晒咀，而家唔知點做好？我究竟做錯咗d咩？
唔通佢嬲咗我唔俾我生日俾佢？
睇黎一陣要去廁所同佢say sorry先得

Btw 其實我唔靚仔lor

This

有冇人可以幫我諗諗點解決？

救命呀！

巴打生日快樂

多謝。
但生日唔係重點

插返佢屎忽 tum 返人啦

我唔好呢味野

5分鐘前，佢話今晚想同我一齊食飯
話有d野想同我講清楚

仲話今晚灣仔波士頓餐廳見 book埋位
究竟佢想點呀？

月頭黎緊七號先出糧，波士頓餐廳好貴呀

靚唔靚仔先 靚仔就無所謂啦

我就中上半男神 唔算靚仔

佢就唔好提 成年毒撚

個post 有bug
連巴 望巴 admin 麻煩睇睇

佢企咗係公司門口等我放工呀屌
今咩用咩方法走好？
求巴絲提供方法一個

我唔係bug ar
唔好bam 我